★懲罰毒撚！日本近日傳出要「徵收單身稅」。

據日文版《赫芬頓郵報》報導，《北國新聞》刊登了這則「單身稅」報導後，引起了日本網友的熱烈討論。有部分網友憤怒地表示，「這是逼人民在結婚和稅務負擔上做選擇」、「我根本不想結婚」、「單親婦女怎麼辦？」、「這對同性戀者很不禮貌！」。

報導指出，其實國外早有「單身稅」先例。由於少子化的關係，位在東歐的保加利亞在1968年頒布「單身稅」，對25-29歲的單身者，徵收收入的5%；30-49歲單身者則徵收收入10%。但保加利亞這項政策並沒有提高生育率，因為當時蘇聯經濟不穩定的關係，導致生育率持續低迷。直到1989年的「東歐劇變」之後，保加利亞迎來了政權的轉換，也使「單身稅」跟著被廢除。

如果有，連登起碼一半人都要交稅 我都要

已經無女，仲要無埋錢

派出皇軍，消滅毒撚

呢啲制度 只會加速假結婚

鄰國啲人種大量湧入

到時真係

靖國神社，最多戰死毒撚

好彩樓豬唔係日本人

不如開放關卡，引進支那人

我是游b國人民

呢班人死得好慘，死左都被評為毒撚清算

單身都唔比

好似單身動物園咁捉曬單身既人入集中營
仲係揾唔到就

x2

順便消滅埋IT人，

消滅毒撚=消滅AV業

日本玩完

凡有的，還要加給他，叫他有餘；凡沒有的，連他所有的也要奪去。

樓主 我比你隻1415害死了

日本妹

is北韓肥西害你，not me

我選擇交税

香港婚後都有稅務優惠
單身都係交多啲稅
不過就同腦魔你無關啦

我冇交稅好耐了

稅局send左封 低薪證明書俾我，話除非我改善收入，否則永遠冇報稅表send俾我

之後一路無業至今

改善收入根本係政府責任，關我鬼事，我讀完書，根本政府有責任養返我

讀到咩程度

我交硬

痴撚線，單身都要罰錢

溝唔到女你估我想架

屌你老母

無人要已經夠慘, 仲要被搶錢

啲女想唔比稅 搵啲毒撚一齊住扮拍拖

你唔好痴線啦

U係毒撚，咪扮嘢

另外財經台手足怕咗你黑氣，係度J游B好啦

巨乳話呢個世界真係有 游b國GA

佢夠話你係五毛廢老啦

大實話

老貓 石丸叫我同你打

老貓會捽老泥彈掟你㗎喎

lm

Why lm again

單身想嫁咩

咁咪多咗假結婚